【年代向錢看】習家軍都是低學歷...

陳敏華 大專都不如

維尼法學博士呀

Bill Gates 都冇degree啦

所以我不嬲都話連登仔可以統治世界

好多三大神科

有學歷, 但大家都打份牛工

在香港/強国生存, 最重要識擦鞋+奶共

團派個個狀元比班牛屎佬當傻仔玩

好似唐朝牛李黨爭

寒門士大夫 vs 太子黨